太古城25歲女遭電話恐嚇 受驚報警

凌晨2時50分，鰂魚涌太古城一名25歲女子報警，指被一名男子透過手提電話通訊程式言語恐嚇。警方接報到場調查，案件暫列作刑事恐嚇，交由東區警區刑事調查隊第五隊跟進。

係咪太古痴漢大將軍終於會俾人拉呀

我都係第一時間諗到大將軍

仲未坐監咩